輸到冇錢之心靈投注

（1）賀芬 ［-0.5/-1］@ 2.19

（2）羅馬 ［+0.5/+1］@ 1.82

支

Lm

lm

雷根斯堡[0/-0.5] @1.99

賀芬 ［-0.5/-1］@ 2.19
羅馬 ［+0.5/+1］@ 1.82

愛華頓 0/+0.5

推推

樓主仲有無 正評！

勁

阿仙奴 -1/-1.5 @2.00

My name

阿仙奴隊廢隊你都買，抵你輸到冇錢賭

圖都冇，賭白頭片片

黑心啲講句希望你唔中
比你係咁買中你就會諗辦法搵錢黎買，然後就會仆街